一日一J

近排返工壓力好大，成日一放工就想打J發洩，情況持續左成半個月，開始發現自己記性真係差左，無論幾早訓(11點訓)，訓足八個鐘，個人都好似訓唔夠，其他同事都有問做咩好似殘左好多

到底點先可以返轉頭呀？
好似上左癮咁，日日唔打就周身唔舒服

大家到底係點戒丁架

一想打J就去照鏡

有咩用

救命呀
又想打啦
有冇人救下我或者share下心得

推

打完呢次再戒啦

唔好咁啦
已經同自己講左好多次今次係最後一次

我諗係壓力令到身體要搵野發洩姐～都未必係打丁搞到你記憶力差！解決壓力先係根源問題～

想打咪打～

做愛做多啲 就唔會想打 J

就快忍唔住啦
諗到聽日又要返工就想打